[多謝呀廢]為追虛假的GDP，支那「鬼城」可住34億人

前言：
大家要多謝一個叫 未來撚呀廢 的自稱極力反5毛的會員
因為佢從來唔敢侮辱支那 唔敢討論中共衰野 (總之5毛唔敢入既post佢從來唔會入啦) 佢呢排周圍屈人5毛,包括小弟
我咪應佢意,每日會搵3篇支那真實新聞 (經濟 軍事 歷史) 每日1篇,給大家重新認識支那,多謝呀廢

我都等待佢 肯回應支那post囉

gdp = 支出 (發展)
咁收入呢?

你不斷洗錢,零收入,就等如有錢?

在從15年3月全國兩會後，中央高層很少提及房地產。但是就在近日，中央高層非常罕見地在兩天內先後3次提到了房地產！這意味著什麼？政府的樓市政策將會面臨哪些變數？

截止去年10月，全國地產開發投資增速出現了20連跌，跌幅近九成。而庫存面積已增至68632萬平米，任志強認為這種勢頭還在繼續，有可能會超過7億平方米。

2015年中國50大「鬼城」排行榜最新出爐

這是標準排名研究院第二次推出「鬼城」指數排行榜。因為縣級城市的全部加入，新疆突然成為擁有最多入榜城市的地區，有7個城市入選「鬼城」指數排名前50。

全國「鬼城」可住34億人」！

在最近貴陽召開的中國城市規劃學會年會上，中國工程院院士、深圳市規劃和國土資源委員會巡視員郭仁忠透露，全國新城區規劃人口達34億。他援引國務院一項關於12個省會城市和144個地級市的調查結果稱，省會城市平均一個城市規劃4.6個新城或新區，地級城市平均每個規劃建設1.5個新城或新區，某西部省會城市提出建3個新區、5個新城，總面積是現有建成城區面積的7.8倍。

但是，這種以高質量的城市化為動力的經濟藍圖，目前已經成了中國各城市區域面積大幅快速擴張的依據與政策，中國將進入一個城市面積簡單的量增瘋狂擴張的時期。在這種情況下，中國將出現更多的「空城」和「鬼城」。

這種城市規劃簡單的面積擴張量增，既不考慮城市經濟與產業結構變化與成長，也不考慮人口結構增長與變遷，而這引起城市規劃更多的是以個人利益為導向，如何來消耗現在城市周邊的土地，如何以這些土地以規劃的方式能夠在現任政府手上把最快的方式賣出為依歸，進行前所未有的城市建設擴張。

在這樣的情況下，自然會導致全國的城市規劃所建築的住房居然可居住34億人口的怪事。即使把農村人口全部趕入城市，那麼這些已經規劃的城市住房何年何月才能有人居住呢？

可以說，這種完全忽視基本的市場法則、經濟規律、現實條件的城市規劃，估計已經不只是寫在圖紙的規劃了，肯定已經不少規劃正在建設進行中。這就是為何當前中國一大批的「空城」、「鬼城」的出現。這些「空城」、「鬼城」的出現不僅在於讓大量的房地產商的住房由於無法銷售出去難以脫身，整個新建城市的人口凋零和商業蕭條，而且在於不少購買住房者購買了這裡的住房之後既賣不出去也無法出租。整個「空城」、「鬼城」的風險完全砸在購買住房者及銀行手上。

可以說，這34億人口城市規劃也意味著發展了十幾年的中國住房市場早又要進入一個難以想像的大躍進年代。因為，這種城市面積的簡單過度擴張不僅可帶來當地的GDP增長、地方土地財政收入增長，更是重要的是給地方政府的主事者帶來無限巨大的尋租空間。

從當前反腐打老虎所披露出的貪污腐敗的行為來看，多數都是與土地交易和流轉有關。地方政府官員很難不希望在自己手上賣更多的國有土地呢，因為其中實在太有利可圖。

這就是為何城市規劃會如此過度擴張的根源，也是中國大量的「空城」、「鬼城」出現的根源。

支那支出就多
有什麼收入?

平不平衡? 大家心諗

GDP保八呀

偈後語：何來收入?

有樓無人住 有人無樓住
呢個世界真係垃撚圾

所以，支那何來收入

當你用10億發展，30%利潤，賣樓130億才是正常經濟
周街鬼城，即係無人買

你話自己gdp幾威有何用？

因為呢件呀廢，我會不斷帶大家認識支那國

如果真係發生，唔會咁多鬼城吧

年年講呢d 等支爆果班，日影後侮無買樓係咪好抵死！

我覺得上以加返其他地方數字做對比
比如幾多萬人-平方公里 可以加返啲二三線城市數字做比較

支那狗浪費地球資源

阿廢on9仔
扮未來人

推

咁快有五毛入

懷疑呀廢 比佢5毛呀頭責罵中

多謝呀廢